好友紋身悼慘死情侶

好友紋身悼慘死情侶

港聞

0:00

【本報訊】葵涌美適工業大廈3死奪命火警，政府化驗師在現場未有撿獲磷粉等易燃物品，但發現存有不少酒精類飲品，警方不排除有人玩「火燄調酒」期間，火燄燃起隔音綿肇禍，但真相仍有待調查。3名死者的親友昨到現場拜祭，好友亦在網上悼念，其中一名與慘死情侶陸漢賢和鄭詩敏十分要好的少女阿婷，更在自己的手背紋上二人的死忌日子，並將照片上載facebook作悼念。

有好友將死者忌日紋於手背，以作悼念。互聯網

逾50親友到現場拜祭

3名死者陸漢賢（25歲）、蕭澤新（18歲）及鄭詩敏（21歲），他們的家人昨晨到殮房認屍後，下午各自帶同道士到火場拜祭，聯同親友合共50多人。親友分批進入現場拜祭，道士作招魂儀式，拜祭歷時約3句鐘，離去時各人神情哀傷。
有認識詩敏及漢賢的朋友亦紛紛在fb發帖盼死者安息，並將其頭像轉為黑色悼念。一名親密女友人阿婷，更在fb上載一張自拍照，手背上紋有「2017.08.12」，日期為二人死忌，之後又留言稱：「也許我能做到只能如此，我懷念您們的所有，也許只有我們才知道彼此有多重要。」
阿婷又謂與詩敏約定要做一輩子的好朋友，永遠保護她。阿婷又說，當她發脾氣離家出走時，詩敏與漢賢曾整晚在街頭尋找，直言打從心底愛他們。對於二人突然離世感愕然，「您們走了，也留下我一個人，教我什（怎）學會撐下去，我恨我自己什（怎）麼沒把您2個人保護得更好」。
有詩敏的舊同事指她為人樂觀友善，「詩敏一路好走……我哋下世再做朋友！」
■記者劉柏麟、溫瑞麟

有親友認屍後須人攙扶離開。詹家志攝
相關新聞

劏房火同室 違規住人 防煙門被拆屋宇署下令業主30日內還原
港聞 5小時前

帽事既

懷念耶耶系列

MK

雖然我覺得個紋身可以設計得再好啲
不過如果係知己咁樣做真係好正常

咁樣仲有型

Trevor: RIP Michael

鋼鍊

你係咪搞錯咗？點解要用嚟型？

紋係個閪到，被抽插時痛上加痛
仲型!

可以紋得好睇d

我覺得佢地真係知己嘅話
依個紋身係幾有意義

紋個身悼念自己朋友都mk

Google完先明（唔該唔好假設個個都睇TVB）

唔睇都應該明下話

關tvb咩事 小學雞到呢
加括號成個facebook留言咁

don t forget 3 oct 11
屌咁撚簡單都要google
連登仔質素下降

屌，過兩日都唔撚記得啦。

小學雞鋼鍊都唔識

咩事呀屌你
衝岀黎侮辱自己

就係知自己唔記得先紋

諗起燒自己屋戈幕真心up

乜撚野TVB 傻閪

D MK真係好撚ON9, 個腦裝屎又以為自己好型

連登毒撚 鬼有朋友咩

好mk

磨牙條女圖

啲mk妹原來都幾重情重義

佢老豆老母生佢個身體唔係咁用

紋落自己道啫又唔係紋落佢老豆老母道 關咩事

post 出來都係為 like 姐

啲字紋得幾差下

你著左我對西瓜呀

即刻諗起要同消防佬冥婚條港女

屌你無真心好朋友點會明

如果唔自拍放上網成件事正路好多

我係你就即刻潛水縮返入自己老母個閪到啦
聽都未聽過仲懶係威咁

刷存在感